聽日3點有班仆街想逼政府推禁蒙面法呀！

點解冇人講架

source: Chu Hoi Dick FB

【蒙面法要來了】

「成立《禁蒙面法推動組》記者會

「反修例風波持續，有暴徒自持蒙面，大肆破壞，對本港造成嚴重影響。為推動特區政府盡快訂立《禁蒙面法》，止暴制亂，我們將宣佈成立《禁蒙面法推動組》，一班來自政、商、法律、教育及退休公務員等的推動組成員將分享對《禁蒙面法》的看法及介紹未來工作計劃。

「日期：10月3日（星期四）
時間：下午3時
地點：南洋酒店宴會廰
出席：召集人及部份委員將出席記者會

「《禁蒙面法推動組》成員
顧問：
譚惠珠、譚耀宗、葉劉淑儀

「召集人：
葛珮帆 - 立法會議員

「委員：
張國鈞 - 立法會議員
陳曼琪 - 律師, 港區人大代表
洪為民 - 港區人大代表
陳曉峰 - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯 - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛 - 香港青年聯會主席
冼漢迪 - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅 - 律師
葉俊遠 - 律師」
黃河 - 律師

屌個list藍到仆街

Pushhhhhh

p牌仔出po冇人理

呢班仆街好似想訓下垃圾桶，學烏克蘭議員咁

推

掉哂呢班畜牲落垃圾桶啦

佢真係立左法又點？
都係照蒙架啦on99

就蒙住面掉佢地入垃圾桶

They want to have some cocktail during the press conference!!

過到立法會咩?

佢地唔驚畀人圍?

又會有人自制制裁名單比美帝咁撚笨柒都有

咁拉左比易入咁解姐
但我都想睇佢點立
你用立會起碼都搞你幾個月 就算你想直通咪好似612咁樣又比人圍多次立會
一係就用緊急法黎立 但立左經濟攬炒GG

睇黎佢地都好想林奠死

又多一堆名單交俾美國政府做嘢
另外有冇人知佢哋親屬既資料可以交埋俾美國
真係唔係個list有幾長

美國:多謝自首

Or they want to have millions of small creature accompany with them during the press conference........

好似事在必行咁

齊哂人wo

獅鳥幾時對付佢地

諗起都起哂雞皮

入囉
反正點都暴動坐10年
唔知衰多條蒙面法可以坐幾耐

其實班狗真係好on9
唔係下下都告暴動蒙面法可能真係會嚇到人
但而家乜都暴動真係冇人會驚你
話拆你舖就拆舖話放火就放火
蒙面法？who cares

無錯，我都係咁諗
政府雖然係垃圾，但都唔係傻
777係自大脾氣臭又黑心，但佢一d 都唔蠢
蒙面法、緊急法有用既佢一早用左啦
你估佢地有牌係手會唔打咩
依加走來話蒙面法緊急法，擺明係刷錯鞋啦

立左蒙面法可能和理非更加唔會出去

訓垃圾桶啦

哦，巴基博士？

咪玩啦
而家收反對通知書都照出黎行啦
我唔信佢地真係會驚呀
拿除非泛民支持啦

都唔會 依家出親去都已經坐低非法集結，都大把人照出
香港人嚇大既

立左咪又係照蒙

Magnitsky act 又多幾個人名

記者係無辜架

Push

會再出港島既希望你肯花5分鐘睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

蒙面法 = 任拉

推
題外話，打爆玻璃, 除非要比人進出, 唔係既話只需要爆一個窿就會全裂, 唔使下下清曬成塊, 全裂就一定要成塊換, 咁做乜要幫佢清乾淨d玻璃碎？

自推

屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

呢d就真係對準証權啦！！！

一出左變烏克蘭

政

共狗list

呢班仆街太得閒了....

但係戴好罩出門口已經犯左法啦喎

唔係立左先真攬炒咩

口*

全部都係奶共為生

感謝提供清算名單

得啦他們會得到人權法制裁名單席位的奬勵的

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

制裁名單get dor, 快手tweet 比solomon yue

推到佢返入老母嘅臭西

問候下佢地

制裁名單一張

其實Solomon Yue 有冇料

成個list forward 俾美帝 慳好多功夫

要去！

正喎一網打盡，值呀

燒左佢啦

黃河-律師

快D立法啦

呢個時勢仲立法? 林鄭睬你老味呀

條list比美帝
自己申請被制裁

神獸會唔會出

自製名單 唔推唔得

黃河

咁樣諗係好危險 立得呢條法 到時更荒謬嘅法都會好易習慣 因為你只會諗 「反正本來都犯法 加多一兩都無分別」

記住就算條法係冇用都好 都唔可以比佢通過到

想睇

立撚到咩 一過立法會又維修啦 都on9

根本唔應該有 之後是但遊行集會都無得帶口罩
同CCTV原理一樣

制裁list thanks

劉江華

係不過連登仔乜都唔驚

直接去 南洋酒店 樓下咪得囉

和理非底線愈黎愈低
企出街都唔驚
驚帶口罩

聽日見

推巴打呢個

屌你閪咩 依堆人名全部冚家產

on9 反送中已經引發矛盾
而家再整多條禁蒙面? 想黎多次200萬人上街?

個list藍到

黃河 - 律師

要真召喚神獸
做撚到咁絕

冇諗住習慣
我要既係推翻呢個不義政權建立香港共和國
寧願佢立更多on9法引更加多人出黎
好過講乜鳩重返議會呢d on9野

班冚家剷一定剩係唔比市民蒙面
受薪食屎狗一定唔關事

成班仆街當初仲講到要急推送中 要送陳同佳去台灣審 還受害人家屬公道
屌佢地老母 陳同佳都就快放番出嚟 提都冇撚提 戲都唔撚做下同台灣交涉 根本唔止食人血饅頭 真係見到都燥

成班毫無建樹嘅人形低等生物 日日都與民為敵

提供左個list比我地

推
推
推

推！

制裁名單
推呀

咁驚蒙面係咪怕有人蒙住面打柒你地

push

快啦 好想睇

多謝提供資料
You all will be on sanction list of Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

攬炒啦

譚惠珠、譚耀宗、葉劉淑儀

「召集人：
葛珮帆 - 立法會議員

「委員：
張國鈞 - 立法會議員
陳曼琪 - 律師, 港區人大代表
洪為民 - 港區人大代表
陳曉峰 - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯 - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛 - 香港青年聯會主席
冼漢迪 - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅 - 律師
葉俊遠 - 律師」
黃河 - 律師

USA USA

g持
佢地都係想香港攬炒

人權法清單可以加埋佢哋上去

齊哂人

佢地咪推囉 續個幫佢地蒙面

聽日會唔會有大事

認真 可以吹雞圍哂佢地

佢哋推蒙面法，咁民主派推消禁好過，
外來投資全部撤走，外國人撤走，
攬炒

千祈唔好啊個個身驕肉貴嫁

係咪葉劉想拖多d人落水咋

集火

乜都加個了字 十足十大陸

我又唔介意佢成立呀

屌你 葉劉 早排先哭訴完點解個list有佢 依家又衝個頭出黎 抵佢死

真係屌晒佢地老母臭閪
係唔係仲嫌唔夠亂

叫GPhone加埋佢地喺制裁名單

問麥美娟

塊餅仔你分到一pat喎
仲屌唔屌林鄭呀

準備好垃圾桶 垃圾車 再唔係垃圾堆都得

啱哂, 張list好齊人, 多啲嚟, 密啲手

又有新名單

可以點迎接佢地 好想同佢地薑對話，表達意見

唔好騷擾到律師吖 你班仆街

依班仆街等制裁等得唔耐煩？

快d唔該

多謝提供名單

又一條惡法

呢班仆街一定要世世代代都做中國人

好！將呢個list 俾 美國！

自己仲要約埋一齊

咩環境呀家陣，係要火上加油

齊來擇名

拉

佢心諗還死掂死 依家博大陸俾高官佢做

死藍絲

佢地上次日日寫信比林奠要送中都仲未搞掂
而家又搞新野 其實佢地先係最想搞港獨既人

（示威策略一）盡量星期六下午搞遊行，好過係星期日及公眾假期搞

美帝：唔該曬

政府已經騎劫立法會
所以不斷違反民意
立對抗人民既法例

火上加油
真係ON9先做
印尼個單視而不見
實比人屌到仆街

隨便 咁樣唔會令到少左人出黎

真係一睇個名就知係大陸人

病咗帶口罩 唔得嘅 你老母呢北京人都帶3M出街啦on9

其他人唔識
但個list入面嘅傳媒人係屈穎妍就知入面藍到冇腦

推一下

召喚大量神獸

推
垃圾桶

全部大陸狗嚟

一齊圍9佢？

你老母閪我想蒙面又犯法呀

真係犯法呢次

咁大家要踴躍參加

佢地一定係好想訓係垃圾桶

睇黎差把火

開到會先算啦 仲嫌我地唔夠嬲啊？

騎劫佢，去支持緊急法

明天不要為這班賤人助攻，所以採 0 回應，冷處理，若然到時懵面去贈慶，反過來只會給對方理據去立這惡法，而且這法影響如何，大家亦早有概念。所以請大家慎思

邊撚個叫黃河
個名紅撚到 出世就注定要奶共

3點 好機會一網打盡

葉劉

點解要南洋酒店搞? 又係伊館一帶?

係，只要呢班人死撚哂，香港太平五年

痰胃豬唔蒙面先係犯法

爽呀, 玩撚大佢

俾推

呢樣會搞到食花生嘅人

行動post pushhhh
Btw竟然冇何妖 一陣佢又嬲嬲豬啦

咩人都去得？

其實呢班最應該清算
仲仆街過福建佬

聽日大家識做啦！

睇利葉瘤痕到流口水，佢好心急幾時先上位啊

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

由佢推啦
好期待立左法會變成點

只會越來越大陣革命味道

係時候召喚獅鳥

全部民賤聯

快d推，好想日日戴面具出街

我寧願佢立
好過照拉又立
變左外資唔撤

pish

班畜牲準備落垃圾筒啦

火上加油

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

721
811
831
101
新屋嶺

推呀 反對佢呀

劉卓天，學生，已失踪兩個月

咪係
立左可以更升級了

點會寧願佢立
你係咪傻左?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

人權法篤灰list又有名加

宣佈界嚴未
宣佈左就可以留家睇經濟崩潰
但係佢依家唔宣佈

劇本黎~之後就會推遲區選
即係中共決定左強硬落去
大家準備未?

呢班人罪行咁重過福建幫

幾時先會dump是但一個落垃圾桶？

咪撚on9

佢唔宣佈界嚴，但係咪無濫捉人?
獨裁社會 就要令佢比全世界知道點破壞人權 先可以經濟攬炒
到時唔駛出街都已經攬到炒 仲點解要戀戰

依家就係衰在佢唔宣佈但實質濫捕濫告
但外資個邊又睇到歌舞昇平

有無呢班人形豬嘅屋企/親戚屋企/辦事處地址，佢哋呢個咁大嘅目標點解咁耐都無人攪

推！！！！

屈妓啵

大台芬係咪同保重狗割左蓆
睇黎芬姐下定決心再上前線

聽日好時機

一定會好似阿拉伯之春咁 好多人死
不過香港唔同阿拉伯國家
香港有利用價值
佢獨裁落去，
真革命同美軍出兵絕對係有好大可能
只怕佢唔宣佈強硬但做手腳

一次過搞掂

又有陳曼琪同屈穎妍呢兩條臭西

烏克蘭係反對派嘅議員俾人抬走 反而係香港冇 咁應該輪到啲獻世派！

有冇人聽日想一齊去傾

成個list sd比美國

乜你咁天真
人地外國無著數會真心幫你?

佢未試下lor 到時個個出街都蒙面睇你點死

Join

popo 係咪都冇得蒙面?

我831去完聖約翰座堂祈禱之後已經唔敢出去
一出教堂已經聽到下面好大聲 真係好廢

呢條會阻左好多和理非

乜個場咁面善

呢個處罰合乎比例

咦陣容鼎盛喎！

佢最唔想和理非back up前線

佢地晚晚咪又係高枕無憂

好想掟曬佢地落堆填區

黎囉

南洋酒店宴會廰

dllm

成班畜生

我朋友個朋友話呢，宴會廳個入口喺霎西街（新華社對面），唔好圍錯正門啊

你覺得歐美無利益係香港? 依家係新疆?

垃圾桶
唔暴力
可接受

Come in and help push!

搞到佢地d僑民同外資就自然會出動啦

佢仲話正門裝修緊圍晒板

求記者full gear出席

大家想對話

制裁list

自己人圍威喂
準備俾人掉落垃圾桶

係個班頭號清算組成員

唔洗同p牌仔9up
立左=近攬炒一大步
有腦既就明

南洋酒店仲敢接呢d booking 嘅

我地唔係為左外國既利益先支持呢個運動
你為左外國利益令手足身陷險境?

有無手足到場賀佢老母

一把火燒清光

已save，send俾美帝了
姐姐唔駛擔心，同妹妹會有一樣待遇

點解你會覺得佢地立到..

感謝 葛議員 為美國提供制裁名單成員

召集人：
葛珮帆 - 立法會議員

吿暴動都唔驚 驚蒙面？

屌你咁叫美國幫手做乜撚？
唔係想攬炒唔通諗住手足可以示威示到政府跪？ p牌真係有病

可能想黎烏克蘭革命

和理非無左九成

班撚樣驚到會都唔敢開啦

難得咁齊人，唔洗周圍搵

佢地推我同你講 佢地所以辦公室都爆硬

咁蒙面去表態下

我一向唔讚成外國所謂幫手介入抽水
場運動就係要港共政府跪
依家已經有撤回

立法要開會
佢地開到會咩?
一開會 -> 幾十萬人圍 -> 拆左個場 -> 裝修 -> LOOP

哈，你覺得假撤回就係成功？

如果真係可以用緊急法 , 10.1 果日就已經用左啦

無美國同其他國家介入，根本無可能成功，你講武力，上面有幾十萬解放軍

屌 民建聯又賣港

蒙面法根本冇撚用 只係最多比人拉告多條 本身都會告襲警， 暴動， 非法集會等濕鳩罪啦
實行左街照出 豬咀照戴

呢班友仲未識死
等比美國制裁啦撚屌

想訂返晚但聽日爆晒

政府肯跪最重要唔係外國介入
係有勇武義士捨身支持運動

香港今時今日咁都爆到？佢地包左酒店

係唔係都拉架啦
佢地立又點
唔比蒙面又點

佢地有講嘅自由
何況講完先出鶳有名㗎嘛

係時候掉班畜牲入垃圾桶

俾你訂到都唔好制呀，間嘢紅到仆街，實篤灰
p.s. 乙一粉路過揮手

途人雙手高舉想問點返屋企

黑警發作，突然雙手猛力推到途人飛開兩米

正
今次對準政權

唔需要理 根本冇可能

大家千其唔好搞陳曼琪個辦事處啊

Magnitsky Law送頭名單

張喱個list save低，將來民主及人權法案成立後比美國

成班垃圾

其實平時去冇不反嘅集會遊行已經係非法集結分分鐘暴動
咪一樣已經犯緊法

萬聖節唔准帶面具

賀佢老母

準備聽日帶雞蛋入住酒店

改咗呢個名咁耐終於有人識

屌你老母 推呀 依個好緊要呀

推呀推呀推呀

開個會就逼到政府做野？
當我地依四個月d血白流？

其實 化個妝 畫花塊面就破解左
一係化妝都禁
睇下建制帶頭班老女人點出街

屌笑左

大吉利是講怕直播俾狗拉講唔到明但認唔到樣

咁樣得唔得？

名*

上去？

到時唔蒙面咪學米路吉遜咁

全部人化戰鬥妝都咪話唔震撼

南洋酒店 大家有曬目標 又可以去食下野lu

唔好俾手足埋到身啊

濃裝假髮

屌你老母屈穎研 做乜仲未死

妍

中學生人鏈都要戴口罩啦

火上加油系列

去圍佢地

Winter On Fire推動組

上門私了

唔洗哂時間理

只要快閃一樣捉唔到

又潑火，永續示威
中國唯一救生門
好快要毀係港共手上

對準政權

不如玩去到敷撕拉式面膜

鍾意點搽就點搽
又遮得好啲
敷完一張撕走就搞掂

我覺得推蒙面法唔錯， 到時大家一出到嚟蒙面嘅即刻犯法唔贏唔得，
如果大家都矇面既又冇人拉嘅，條法例有同冇有都冇所謂
如果幪面又有人拉嘅咁大家都唔蒙面， 唔贏就仆街， 更加唔贏唔得， 拉之前一定衝入禮賓府 掉林鄭月娥落街 ( 詳情參看五四運動)
～ 其實你 蒙唔蒙面 都好，出到嚟至少衰一條非法集結

豬隊友果然係豬隊友 林鄭換左啲隊友佢
自己跑出嚟比美帝制裁

用個唔係P牌戶口出post

快推 睇下烏克蘭咩下場

做開奴隸只會繼續做
深藍立乜法都奶架啦，腦殘架

我冇呀 6月先開始睇連登

屌 推呀 好似612咁 圍晒出入口 咪撚比佢地入去呀！！

由佢推 得警察蒙面咋嘛

推到全世界見到！！！

其實而家根本唔會再有所謂 "合法" 集會, 有無條法根本都係一樣..

你個朋友叫咩名

Joker 上咗了，大家一齊cosplay支持

班賣港賊同柒婆好大仇口 步步都害鳩佢

如果我係政府就唔敢立
成班中曬風既人諗橋，每一步都行錯真係好難

胡明峰係公務員,比攪呢d野咩

唔代表要比彈藥佢地

係推就快撚d

push 綠色垃圾箱準備好未？

推呀屌
斷佢地後援
雖然立完法都係會照蒙面不過都唔可以比佢哋立法增加佢哋嘅氣勢！

推啦 咁有意義嘅post又無人推！

又一條惡法喎 唔係唔圍呀

冇可能立到法，佢哋攞嚟維穩軍心

有好大分別

義士即使遭拘捕，但暴動罪未必告得入

蒙面罪如果通過，一拘捕就入硬，由於罪成機會大，可能唔畀保釋。

Send 呢張名單去美國

立左即係等於新疆
所有出得來既都要拉入集中型
你話會唔會變烏克蘭

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

譚胃豬一定要

推呀

大大力推呀

蒙面法+智慧燈柱=預約拘捕

立咗法警畜放tg要人硬食係咪等同謀殺

開到會當你贏

Just send millions of lovely small creature to them.......

推佢老母！聽日踩場贈興！

推！幫推啦！

一於咁話！

建制派係而家政府內佔大多數，再加上唔少紅媒助攻，要推行一項對建制派有好處嘅議案一啲都唔難。

到時實有on 9 仔會話：到時咪唔蒙面、唔出街咪得囉！

唔好推啦

光復香港 時代革命

譚惠珠、譚耀宗、葉劉淑儀

「召集人：
葛珮帆 - 立法會議員

「委員：
張國鈞 - 立法會議員
陳曼琪 - 律師, 港區人大代表
洪為民 - 港區人大代表
陳曉峰 - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯 - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛 - 香港青年聯會主席
冼漢迪 - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅 - 律師
葉俊遠 - 律師」
黃河 - 律師

全香港轉信伊斯蘭教，佢再禁止蒙面就係侵犯宗教自由。
Allahu Akbar!

個feel告暴動順手告多條亂過馬路

Pish

都係時候 光復埋班賣港賊

屌出街就好似打war game咁成塊面油黑都仲得

唔好亂嚟， 呢個世界只有一個力量大過美國……

咪推lo 到時有一班黑警犯法，睇下佢地夠唔夠膽除mask出黎，十換一都玩死佢btw唔係重點
重點係 如果真係立左又有全世界頭條上 免費文宣

Solomon:

黑警實有豁免

不如直接立送中
如果你夾硬過到

好似話要係戴口罩參與非法行為先至係犯法

不過依家你喺條街一個人都可以比人拉你話你非法集結(先唔講告唔告得入)
相信到時香港人最多都係驚一驚然後繼續出嚟
反正同衝紅燈一樣, 你唔好比佢拉到咪得
唔通戴/帶個口罩出街就犯法啊 (平時帶豬嘴/雷射筆都可以話懷疑你藏有攻擊性武器)

推呀屌

病左唔帶得口罩淨係一句係唔係想沙士重臨睇佢地點答

立完後，如果警畜搜到你背囊袋住都係犯法，唔同而家咁，袋mask出街唔犯法！所以一定對前線有影響！

屌, 全部藍到pk

咪咁天真啦！你以為市民同警畜係對等？到時警畜一定有豁免！

幫建制派議員辦事處裝修
老豆揾奶共匪，起屋企地址
效烏克蘭，掉佢地入垃圾桶

遍地開花有目標，行動升級，
針對性打擊:
幫建制派議員辦事處裝修，
老豆揾奶共匪，起屋企地址，
效烏克蘭，掉佢地入垃圾桶

日日去中資地方學班廢老又咳又吐痰先

邊個戴罩邊個係鬼

Sd晒俾美國

個list可以比美帝

自動推薦自己比美帝制裁

掉哂呢班畜牲落垃圾桶啦！譚廢老🐷重過豬瘟

乜唔係要過立會咩
同埋有用既一早立左啦
會咬人既狗唔會吠

委員：
張國鈞 - 立法會議員
陳曼琪 - 律師, 港區人大代表
洪為民 - 港區人大代表
陳曉峰 - 律師, 港區人大代表
陳祖光 - 前警察員佐級協會主席, 退休警員
麥錦輝 - 紀律部隊義工隊主席, 退休消防人員
胡明峰-國家行政學院香港同學會主席
孫名峯- 退休公務員
王吉顯 - 香港法律專業人員協會會長
楊全盛 - 香港青年聯會主席
冼漢迪 - 互聯網專業協會主席
屈穎妍 - 傳媒人
藍雪寶 - 老師
劉毅 - 律師
葉俊遠 - 律師
黃河 - 律師

如果聽日有咩一個唔好彩成班人一齊出事
將會係香港最黑暗一天

612 721 811 831 101 新屋嶺

成班就黎入棺材嘅老閪，早死早著

唔洗逼佢地本身就打算出

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

2:45 去南洋酒店hi tea

有無人想去南洋酒店同建制派議員一齊下午茶？

港共成事不足敗事有餘
由佢繼續吹囉

如果啲面俾人整污糟左，要戴口罩，又無得戴，會點呢

唔該哂佢地支持攬炒仲神助功埋 幫大家幫出面

譚婆婆係入面，唔好咁啦

蟲魔法師係邊呀？

721
831
101

巴打你寫錯職業

以上各人-仆街

水魔法出動啦

又或者蛋魔法

就咁睇個list都係權力圈邊緣共狗
似係想搏表現

逼到佢地取消

推啊屌

成班圍爐

入黎推呀大家

民建聯自己都未齊人

圍鳩佢

佢鐘意就立撚飽佢 黑警612開始完全無守過任何法
目無法紀

有人提出要搞場撐印尼記者遊行
但小弟覺得唔單止要撐印尼記者

一直場運動以黎
記者都支持我地很多
亦因此而受左好多苦
最近記者愈趨明顯見到記者
因報導而受魔犬同政權惡意襲擊同刁難
強烈建議舉辦
"撐記者,感謝記者大遊行"
答謝全世界嘅記者嘅貢獻!!!!
呢個一定係國際性核彈!!!!
我地要表揚全世界記者
同全力將傷害記者嘅惡行公諸於世
同時發揚愛與正義嘅精神
對記者報答我地最真誠嘅感謝!!!
!!!!

送中都搞到咁
其實我唔覺得林鄭敢再推其他新法
真係唔驚再嚟一次612咩

唔敢講
阿拉伯之春都冇好下場
其實我唔知香港人真係對政改好支持，對純粹頂唔順警暴
每次民調，普選支持率最低

15:00 圍鳩佢

記者會姐 立到咩

班暴徒無性，好擔心你地，記得搵定g4跟身

有冇手足上門？

按時間同動員力，9未必部署到，開始擔心班賣港賊有生命危險

蒙面法是咪對黑警都適用？

而家係軍政府
黑警>法律

完

3點去行街

由鳩佢地啦 冇人想理佢地

仲可以當做facial

穆斯林果d咁點？
醫療界都唔比帶口罩？
病唔比帶口罩？

喂 好撚齊人wo

姓屈個件爛鳩專欄9upper
叫自己傳媒人

今次運動，警暴係幫左好多

咁我寧願立。
依家唔立但屌下警察都扑爆你頭
先係最撚仆街

整係想要名單

扔到依班垃圾落垃圾桶 坐幾年監都抵

唔駛諗
一定只鏈對示威者
我同意立到法，示威人數會進一步減少
唯有係審議時，盡量阻

呢啲點睇都係保蝗為選票做嘅show,淋奠呢一年肯定唔敢推任何大法案

我地既優勢咪就係有好多外國利益係香港
仲有人話要勇武自救，你覺得唔靠外國可以令港共中共妥協?
阿拉伯既人都做唔到，何況我地對住幾百萬解放軍?

圍鳩佢哋啦

準備好dum人落垃圾桶未呀？

有葉劉應該唔成事

我絕對同意外國係香港唯一既希望
我擔憂係阿伯拉之春最後失敗既原因
就係原來人民冇對民主，冇對體制改革有真正追求
最怕香港人當有獨立委員會，是旦拎兩隻魔警整裁就收
唔再追求真正普選，如果係咁，中共不出兩年就再黎收我地皮

所以我好撚驚有獨立委會
好彩淋病唔識玩

btw，就算解散警隊都無用，換過一枇咪又係毅進仔／黑社會，邊有好人好者入隊呀依家

泛民應該夠票阻。

wfc...

1. 發起夢黎，反正黑警都係鳩拉鳩打鳩告，多一條罪少一條罪，有咩分別？
2. 上到立法會，六一二翻版、大家識做

全部都係仆街
佢地唔洗傾啦

議會擋唔到呀
先唔好講依家區軒同范國威原則上已經唔係議員
加上政府議案只要全體過半就可以通過
如果個時泛民有否決權，大家反送中就唔駛衝上黎

屌佢老母

之前民賤聯好似話係私人法案出

btw，依家立法只會係助攻人權法加辣

呢個名單交比美國PLEASE

其實岩，依家突然多左幾百萬個反政府好多係因為警察

師兄，賭幾多美心餅卡，一定淫賤聯被建議書政府，由政府出法案XD?

咁就真係香港人會拼死一戰

唔想潑冷水，依家得返唔夠20萬人仲敢行出黎
真係望美國唔好同中國deal，打到佢怕咋

FGO assassin 鶳招喚

垃圾桶啦！

正仆街

還有大傷風、感冒、傳染病徵，可以完全唔戴口罩入場支持

病左唔帶得口罩？
答巴士隔離條廢老咳到有痰唔帶得口罩？
根本係人權黎

你咪推囉，你係咁叻拉得晒二百萬人先好呀

其實真係可以用病咗為理由帶，
如果警察係都要你除，你可以係咁對住佢咳，嚊鼻涕，甚至吐痰。
佢想香港變大陸，咁就做畀佢地睇。

咁多人病咁多菌 照帶口罩理撚得你

其實尼d法例推得越多越好 越唔合理越好
官迫民反咪咁解

一於屌9班扑街

烏克蘭算小事
要重現波希米克1618年5月23日咁

本身拉你非法集結
而家見到蒙面就拉鳩你

灣仔

美國一定唔會同中國deal
美國驚中國威脅佢世界一哥地位
中共浸透得咁勁
如果放虎歸山後患無窮

SARS

區軒上訴左
可以keep到任期完可能

泥多次反送中修例

即管做

感謝提供名單

假借立法，推動香港獨立

非法集結又係拉.蒙面又係拉.

整條咁既例都唔會令人驚

香港獨立革命小組